瞓左嘅人唔該覆呢個post

俾你嘈醒咗

做咩叫醒我

咁你瞓咗左邊定右邊

瞓右都覆下

覆埋上

我發緊夢

Jimmy Page係咪真係satanist?